水的化學污染點過濾?

同行開山的網友傾計,他話試過用(蒸餾法)蒸出飲用水所以他有能力在大災難中生存下去,ok。
但我問他如果在[林村河]或[城門河]中取水,而水中的化學污染物和水蒸氣一起蒸發跟著混合到飲用水中又如何過濾?
網友: ……
所以想請教大家點好?

取雨水

淨係要100度蒸出黎既氣體

...

RO

咁污染物60度就揮發點算好

分餾法？

咁咪抵過100度蒸走晒先囉

樓主dse冇讀chem?

咁咪等D"水"煲到60度以上KEEP一陣
先再蒸餾

H2O

首先你要知道啲 污水 入面有咩污染物，如果龍門任你搬，咁收皮啦

所謂嘅化學污染物係乜 有機定冇機

你都要有前設先討論到架大佬

我05年會考生,知識交回給老師

污染物便是香港家庭的生活污水,有屎尿和洗潔精,地板清潔劑等等

留名學野

filter 左先，再蒸餾就ok 嫁啦

係咪玩野呀, 生活廢水 , 有乜野污染物沸點低過100度?

有機靠細菌，無機靠化學品

當你fix死係100度既時候
沸點低過100度既污染物會係之前蒸發左
沸點高過100度既污染物會繼續係兜野入面
而啲水就會啱啱好蒸發左出黎
咁咪有水飲囉